一人一個同中學女同學做過既淫野

中學果陣 同個淫底既女同學坐 上堂成日摸佢隻腳

ff大會正式開始

上堂彈前面女同學條bra帶

講鹹濕笑話

同佢入女廁

偷望佢，然後佢搵老師投訴

成班讀男校既係到ff

白滑大波女同學 我坐佢右邊
我左手寫字既
夏天短袖衫 寫字嗰陣會手肘磨手肘
諗起都覺得淫

男同學得唔得?
pe堂同一格換衫 成日用碌鳩磨佢屎忽

有一年學校要做話劇 成班都知我暗戀一個女仔 仲安排左場kiss戲比我地

扑野

Gay

上堂互摷
利申非gay

上LS堂一齊睇AV話邊個波形靚啲

成日彈佢陰蒂

女同學

全部上堂既

我就中學果陣一班人係m記吹水食野打機
佢就係我隔離果陣狂渣我jer 我隔著褲卒佢下面 之後佢偷偷同我講:你搞到我好想要

細個唔識 之後無做特別野

佢大個女又拍緊拖
間唔中而家我地一班人都食飯
我見到佢就每次都諗咸野

有冇扯旗

借咗支筆俾佢

+1

吹水大會

係圖書館同我做愛

返工講唔講得

手肘磨手肘就淫....俾啲志氣好冇ching

隔住條裙見到有碌鳩咁既形 好似無打底
條J大過我

講

推個高妹堆牆索佢陣除

然後就沒有然後

上完pe堂同隔離女坐腳掂腳 佢冇縮
仲有次佢著pe褲 用手圍自己大脾 同我講又唔係好肥啫
唔係淫 不過往事

男校

衰11是常識吧

兄弟情

女同學追住男同學踢春袋

女廁扑野
樓梯含

扑嘢囉

隔離有個大波妹 成日扮唔小心用手錚撞佢對波

比我條女個朋友（都係中學同學）用隻腳踩落我塊面度 佢仲要冇着襪

錫

第n屆連登吹水大會正式開始

上堂互撞腳 之後出手 然後

沒了

傳紙個陣掂到佢隻手指

百周？

個陣我係呆左 完全唔知佢發乜神經

仲有個女同學成日sd淫相比我睇

講詳細啲啦

中三嗰年 同個女同學喺屋村公園玩猜包剪揼 鬥大膽 玩到摸晒西 chok晒鳩 又打晒車輪 真係諗番起都爽

Chok左幾下就射左

俾佢打左我個袋

一齊去睇戲果時佢一隻腳放上我大髀到
然後我就係度un腳

個陣我地成堆人唱k
咁我唱到攰攰到 就訓低左喺張梳花度
我個女同學就無啦啦走過黎 用隻腳踩我塊面
我同我條女都呆左

有次有個同學叫我扮跌野執返時向後面望 結果一望 睇到後面個女同學用枝筆r自己鮑魚

有次個女同學拎左我D嘢，我話「屌你呀」佢話「嚟吖」

另外有個女同學send人獸交片我睇，仲要係豬屌鬼婆

屌哂成級d靚女

一齊上堂

上緊堂起初互踢，之後係枱底伸左隻腳入佢裙底掃佢。另外有次就坐最尾，伸手入冷衫揸佢波。

小息果陣坐左女同學個位
女同學返黎見到直接坐上黎
仲搖下搖下咁叫我比返個位佢坐

淨係食過波餅

彈前面條女bra帶 渣下波仔

真人真事

同條女係圖書館摷
同試過唔小心抽水

果時學校天台冇鎖到
約左條女上天台又摷又咀
之後去埋7樓個殘廁到扑埋（7樓冇班房 所以好靜）

往事只能回味

同條大波妹同學座最後個行
成日互抽水上上下堂伸手入去摸西 無咩毛
佢又得閒無事 摸我條撚
chock到扯其
有次拎我條撚出來 含左幾啖

經過見到say hi

行樓梯仆街食波餅

唔好相認

真事：

中七阿哥去左外國讀書，屋企人去旅行時，就叫班fd 上屋企玩，當中有女仔特別淫，平時我地講咸野佢都唔會歧視我哋，仲笑笑口加把嘴。

個晚又上我度，飲酒玩到醉醉地，二男一女攬住瞓(我無份，毒能一條)。事後二男話有渣到波&摷到

視姦佢

果陣中三
調位坐係個大波女同學
正常樣 但大波加分
佢織頸巾有支長長地唔尖既棒
上堂果陣成日用支捧插入去佢件衫格甩底個位
係咁duk佢個波 好爽
佢又唔出聲 又用d調皮聲叫我咪搞

係街係我側面攬埋黎，可惜係雞

仲有一個，坐我隔籬位既女同學聽唔清楚我講咩，然後成個身哄埋我心口到，隻耳靠到好近我個嘴，聞到少少香味，真係好正，咁多年黎都未有野可以令我呆咗，但係我果一刻真係呆咗係到，完全俾唔到反應，中學生涯少有令我回味既畫面。

雖然第一個有身體接觸，但係第二個感覺正十倍。

女班長記我名

😕

同佢傾計